想問粉嶺有乜平又唔差嘅早餐食？

？

M記

No la
呢期爆瘡

推，肚餓啊

真係無，除左聯和墟

津苑 食雲吞麵

名都個堆野真係

聯和墟各間茶記

味精好重

冇撚錯 得聯和墟有野食
花都個邊真係食屎

好重手

聯和漢興

除左津苑同m記真係無選擇
一係就大快活

聯和墟群記

未開....
初十先開....
食緊隔離咩榮珍

海星

Kfc
粉嶺大部份都係狗糧來